聽朝唔！好！塞！鐵！

比人出咗去救人先！晏啲先塞！

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

仲諗，救人啦
即刻過去油尖旺

都係個句 有心就會一早去
其他人返工啋你都有味

推，塞少日先

唔好阻人返工啊

推

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力